東京大學校花選舉2020 出爐冠軍激似石原里美、落選佳麗似進藤光

女神石原里美在10月宣布已經與圈外男友結婚，令不少宅男粉絲夢碎。不過宅男的新希望出現了！「東京大學校花選舉2020」（ミス東大コンテスト2020）最近公布賽果，冠軍竟然與日劇女王石原里美十分相似！

「東京大學校花選舉2020」由東京大學廣告研究會主辦，是東大一年一度的盛事。主辦方賽前為參賽者在攝影棚拍攝了宣傳硬照並上載在官網，不過硬照是最難駕馭的照片，容易將人的輪廓線條顯得生硬僵直，令各位佳麗的照片「出晒事」。

其實看參賽者在社交網站上載的照片，大多都較自然好看，就算是用手機隨意拍的照片雖有修圖痕跡亦不至於太誇張。選舉決賽已在本月15日舉行，由5強中選出冠軍和亞軍，其他佳麗則不設排名。首先看看亞軍和落選佳麗的照片。

而選舉的冠軍是1號神谷明采，年僅20歲，是教養學部一年級生。據日媒報導指，她其實是一個對自己沒自信的人，但在朋友推薦下才參加比賽，結果更贏得冠軍。在比賽直播頻道上，神谷明采在最尾以婚紗造型出場時，吸引不少網民湧出讚她可愛，又有網民在相關報導留言指她很似石原里美。

邊個係冠軍 ？
係咪冇真石原混咗係入面

入嚟想睇進藤光

進騰光喺邊?

都唔似我老婆

真係咁似既

進藤光反而仲靚
我覺得

邊忽似呀，我屌你老母咩。

最後

邊忽似石原

dllm 有幾隻鬼混左入面

好似

Me2

diu進藤光

以為係選緊近年嘅港姐

不了

我都係

依個石原黎架係咪呀

第一個咁老

早知真人版穩佢做啦

.....會唔會太一般

你會唔會太禮貌

咁老，冇大學生既感覺

見到張圖心諗做乜9

係咪講未整個樣個陣？

咁都校花,難怪日本俾人笑靚女的去做明星或AV女優了

得罪d
直頭樣衰

有一個叫"根本里"

日本自己拍返套真人版棋靈王搵返呢個進藤光嚟拍咪啱啱好

全部都好7

😦😦😦

石原好似里美

我去睇AV好過了

好似有肝病咁..

第三張咩事

我覺得幾可愛

屌那星真係中下...

咩名

入黎睇進藤光

あまつか亜夢

留名睇下海

河硬屍定胡孟青

棋魂果個進滕光？

進滕光

明明係上戶彩

邊張先係

呢個程度已經唔係禮貌 係虛偽
咁撚樣衰都話一般

真係幾似

有啲似周庭BB

我欣賞佢

得一個係靚

進滕光最撚柒憎個頭染到咁

係條街笑到比人望住

第一名有啲似韓國人樣

有啲似伊東紗冶子，唔知對奶係咪一樣咁正

冇吹水 食過一個2017年參選ミス東大嘅架妹

墊底個d就咪攞出黎講啦
見到啲冠軍都唔係正

10分我畀7分

河硬屍 靚過佢好多吓！

其實話豬西都不為過 呢啲實係比班仆街朋友讚兩讚再照下鏡 望多兩望 問返句 我真係咁靚咩
咦 又好似真係好靚喎
咁就去咗審判台

睇下青山學院既 靚好撚多

唔掂喎大佬

好撚yap喎

第三張咩撚野事

冧把呢

點解乜人都話似石原里美
Viu最新一季全民造星嗰個叫鄭嘉欣又話似石原
呢個又話似
其實全部都唔撚似樣
根本無我石原BB咁靚

0負評